依排好忙 但係我都可以同到人傾計！

我會認真覆 end咗個topic唔會開新 同人講要做野 坦坦蕩蕩！

因為覺得自己有時有事搵人都唔希望佢地唔覆
都希望有人會聽我講野
所以我就算幾忙都一定認真覆
就算個陣唔得閒都會交待返
忙完即刻覆人

然後諗返點解有啲人可以忙到一句都覆唔到 心諗有無咁忙呀

就發現原來忙只係藉口 有心覆既點都會覆 其實只係唔想同你傾計

忙只係藉口 有心覆一定會覆

真係忙到十秒都覆唔到呀屌你 不過都有時間玩ig fb既

另外個人覺得唔想同人傾就直講啦 仲做朋友托柒咩
係到遮遮掩掩 盞大家辛苦

No one is always busy. It just depends on what number you are their priorities list.